做咗巴斯光年三年，你問我答

如題

同鄧梓峰咩關係

佢係上任巴斯光年

太空戰士一飛衝天

幾時冇電

你下爬個🌀係咩嚟？

鬍鬚

Infinity and beyond

安仔成日幫我換電

同過你喺TL影相

幾時出第二代

有冇屌過胡迪條囡？

有冇叫過雞

會唔會代替鄧梓峰做下年煙花滙演主持？

係咩，我唔記得既

出過啦，但冇人買

牛仔女定牧羊女先？

有，如果唔係點有雞全部都係雞呢張gif

唔會，搶人飯碗唔係幾好，做返安仔隻玩具咪算

點解太空戰士一定要一飛沖天？

因為有對翼

點解會轉咗去TSL? Buzz係咪會拆？

Why not both?

你講乜柒呀
我玩具嚟㗎咋，聽唔明

通常我同胡迪輪流屌

我係你粉絲

多謝，有冇買我返屋企玩？

點解你個鐳射手臂冇嘢射出嚟

都射唔出

因為我係玩具，你唔係以為手臂識射激光呀 我射精就識

係咪冇人鍾意我呢件玩具

玩具，但識射精
可以成日出街睇裙底

要安仔帶我出去先得

你條J膠造？

幾時肯溫書？

巴斯光年唔洗温書

係，紫色既

毒撚

何以見得，我間玩具廠鍾意紫色，所以設計到變成紫色，我冇得揀

就考喇

負皮俾樓主唔溫書嘅

係咪每代都係made in taiwan?

第一代太空船紙盒係made in usa,其他個啲就係台灣

可唔可以同胡迪警長影張相嚟睇下

有，好怕自己會變太空傻蛋